柒婆：兩辦有權有責監督基本法落實，對港事務有發言權

叫個閪女人收皮啦

自己沖出嚟

屌佢老母食錯藥呀cls

監督權係佢自己僭建落去

邊條基本法寫有權 ?

佢驚件事唔撚發展

大律師公會都叫佢收皮

食屎喇

收皮啦walking dead

Fitch: Okay, I can keep downgrading HK!

問佢權責係邊條法例到寫明

我理解佢岩岩9up話佢係特首所以佢有權俾兩辦出黎講野

失心瘋

港獨之母：又話自己黃 郁啦 點解無行動架

無記者問？

兩辦話有就有

就係冇

有權即係兩辦治港

香港冇法治

人大釋法就ok

基本法吾清晰就要寫清楚，人大釋法講清講楚

冇撚用 支那辦又有藉口當廢紙廢話咁鳩up

擺明

吾你老母

推

全面落實一國一制 兩辦治港

玩撚哂

人大釋法啦屌

攬炒

香港2020已經壽終正寢

法治社會
可笑

正常，而家無人上街，唔而家去盡仲等幾時？遲下香港人會掉淡

咪幾好
講到明兩辦就係基本法

全香港要follow 基本法= 要follow 兩辦

大家唔洗再ff咩1國2制 高度自治
呢d已成歷史

柒婆：中聯辦大撚哂

喜迎一國一制

越搞越大火水救火

走都走唔撚切 不設記者答問

唔夠膽直接宣布一國一制就用一國一制嘅意思黎回應，廢物

冇人ff
全世界都知

美國快d取消關係法

重蹈舊年送中個種玩法
今年下半年應該更加混亂

正宗走住嚟屌

廿二條立法

全民勇武

諗好定位未
一係違反基本法 一係交稅
打到上終審迫你釋法 繼續做野蠻人

淨聽左頭3個記者問題，第一同第三個記者廢嘅，係得第二個先到肉少少，但係都係無力

攬炒之母

一齊整個人大釋法攪炒 屌

自己認證香港個特首係廢
兩辦已經接管特首職能

你不如直接釋法啦 越講越7

諗起當年車公27簽

車公靈簽 第二十七簽：下籤

簽文：君不須防人不肖，眼前鬼卒皆為妖；秦王徒把長城築，福去禍來因自招。

解簽：內有家鬼，自身不安，家宅不吉，求財不遂

斷簽：家宅有鬼，占病兇險，自身作孽，出入撞鬼，婚姻大凶，求財虧本，暴虐不仁，自作妖孽，時運極滯，非改不可

家宅：不吉，慎防家人

出行：不宜

姻緣：靜觀其變

行人：未動身

生育：恐有危險

訴訟：要忍耐

事業：忌家人合夥

搬遷：不宜

自身：需修心行善

疾病：小心有急危

財運：不佳

依家淨係俾垃圾記者入
有料全部唔俾

搞唔掂23條依家唸住打茅波搬龍門

真係笑話，自降香港地位

CCTVB果個仲問限聚令
問的嘢前面柒婆全部講過
正宗浪費air time

林鄭說有
便有了
勁撚過上帝

無法律依據下邊個賦予權利?
又話佢唔係中央部門

唔藍唔俾問問題

唔撚係你話有就有架柒婆

條垃圾話係就係

好呀咁唔該搵人大常委釋法, 要強姦唔該同國際講白紙黑字, 唔好鬼鬼祟祟玩迷姦

乜野都聽哂上面意思
冇主見
佢話俾全世界聽自己係傀儡特首
一國一制已經好明顯

監督權 話我知邊條例有寫？柒婆我屌你老母啊

評級可以再跌落去A

我希望係最低

承認東廠駱廠公的身份.....

非常好，距離攬炒又近一步

摘自維基百科，新華社香港分社改名前後，都明顯係黨組織，唔係政府機構：

主權移交前 編輯
香港主權移交前至2000年，香港新華社分為兩個部分：俗稱「小社」或「小新華」的「新華社香港分社總編輯室」，設在灣仔霎西街5號，在業務上受新華社總社的領導，辦理新聞業務；另一是俗稱「大社」或「大新華」的中共港澳工委，是中共在香港的黨組織。

中華人民共和國派駐香港的情報幹部來自公安部與國家安全部，大都被安排在新華社香港分社的保安部。在港中資企業，其業務工作由各自本系統上級統管；但中資企業涉及香港的事項、幹部任免，由港澳工委領導、批准。

1989年六四事件後，北京要求所有在香港的中方官員，均須返回北京「重新登記」，實際上是要進行政治審查。1990年，時任新華社香港分社社長許家屯出逃美國，1991年，時任新華社香港分社經濟部長陳哲生亦出逃法國。[7]

主權移交後正名 編輯
維基文庫標誌
維基文庫中相關的原始文獻：
國務院關於更改新華通訊社香港分社、澳門分社名稱問題的通知
新華社香港分社更名緣起於法律豁免權問題。1999年12月28日，朱鎔基總理主持召開國務院第24次常務會議，會議做出決定，自2000年1月18日起新華通訊社香港分社更名為「中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室」[8]，任命分社社長和副社長為中聯辦主任和副主任。2000年1月17日，新華通訊社和中央電視台分別於下午6時和7時播發了國務院的決定。原「新華社香港分社」進行重組，新華通訊社香港特別行政區分社有限公司恢復其新聞機構本質，而中共港澳工作委員會則分拆出來成為中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（中聯辦）。2000年1月18日上午10時，在辦公樓大門外舉行了簡單的掛牌揭幕儀式。

司法覆核

一港兩辦

批評立法會內務會議選舉主席嘅進度，同監督基本法落實，有乜撚嘢關係？

明顯係粗暴干預香港自治範圍內嘅事務！違反基本法第二十二條！

人大釋法還人大釋法，唔係你一條友話有權就有權訓撚醒未

垃圾

咁都得，咁我話自己有擁槍權都得啦

pp

古代叫監軍
通常係死太監做， 有監視刑賞， 奏察違謬

係共匪朝而家即係話香港明確行緊雙首長制
明義上賤娥係高級d , 但實際上政委嘅支聯辦係刁狗派落黎嘅直屬代妥

dead body

cls果個係你地
信巜基本法》= 信中共

2019年開始根本鳩黎
港共用自己角度鳩黎解讀基本法

鄧小平諗得咁好，未夠一半年已經滅得7788

有槍就有法律解釋權
2020年啦，軍政府香港呀

法治

歷咩史，從來未兊現過

係，同狗掉火魔驚個運動完咗無得呃OT一樣道理

777決定攬炒到底

咩叫有發言權 兩辦接管香港?

你咪試下同個強姦犯咁講，睇下佢理唔理

幾驚佢唔出黎講，又用火水救火，好野

2020年4月喇
重人大

兩辦釋法已夠做

算尻數啦, 由佢地嗡, 一陣告上去咪又係釋法, 怪就怪英國同班濕尻泛民

見你咁講，我就去d算命網求支車公廟簽，屌你老母，有真係俾我求到呢支簽

基本法有咁講？

一國一制

50年未到一半就徹底玩完

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖